hybridTranslation - для проверки импорта статических переводов для гибрида

Инструкция:

1. Сохранить файл (https://docs.google.com/spreadsheets/d/1PuyGB4xUbfEMc6_RpNPQUieklKFR38dn9w1-fiMaz9E/edit#gid=1732625750)
2. Удалить из названия файла все, только оставить "StaticTranslations.xlsx"
Файл должен лежать вместе с файлом hybridTranslation.jar
3. Запустить hybridTranslation.jar
4. Выставить нужные параметры. 
5. Нажать RUN.
6. Дождаться когда веведется статус DONE.
7. Результат выведется в файл "StaticTranslations_REZULT.xlsx"

Что делается:
1. Выделение цветом совпавших переводов
2. Выделение цветом не совпавших переводов
3. Выделение цветом ключей без переводов
4. Запись в отдельную вкладку повторяющихся ключей
5. Запись в отдельную вкладку ключей без переводов
6. Запись в отдельную вкладку неиспользованных ключей excel
7. Запись в отдельную вкладку неиспользованных ключей json
8. При не совпавших переводах добавляется значение в соседний столбец присланное с сервера